[急] 沈旭暉喺 facebook 出咗篇有關區議會選舉的官方諮詢

Source :

麻煩大家睇吓個 email 有無問題
如果無問題就廣傳一下
諮詢最後今日

[#官方資訊] 早前分享了一位高級政務官朋友就《逃犯條例》爭議的感受，得到數千轉載，迴響十分熱烈，也有不少公務員私訊回應。本頁對象一直以黃藍以外的專業人士為主，雖然平日只分享國際視野資訊，但在關鍵時刻，也希望為一些平日對社會抽離的朋友，提供更多資訊參考。以下是我的另一位AO朋友擔心局勢惡化，希望以自己的方式真正為特區政府服務，因此以私人身份草擬的意見書，回應特區政府選舉管理委員會關於區議會選舉的官方諮詢，並使用了完美官僚理據、格式和文法，就DQ候選人提供了詳細意見。根據官方資訊，《逃犯條例》收到4500份意見書，其中3000份「贊成」，因此發出意見書並非毫無價值。這位AO表示，大家可以直接使用這格式，根據個人觀點加減內容直接電郵遞交，因為香港人大家都忙，這過程只需一分鐘，應該最符合成本效益。截止日期是7月10日或之前，請廣傳，好人一生平安。

Email 喺入面 :

push

有用post要推

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

推

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

小心當一份意見
記住改

我無野講

冇野講

我冇嘢講

gogogo

推，論點要加加減減

推post

push push

推呀
正經post點解冇人理

Push

今晚改少少send

好人一生平安

我無野講

我無嘢講

我冇野講

PUSH

lm

本頁對象一直以黃藍以外的專業人士為主，雖然平日只分享國際視野資訊

一直都無視呢條騎牆友

不過今次有用po照推住先

已 sent
推

記得要自己大修改一下先send
推

推爆佢

急

推 但記得

改一改內容 唔係就當單一意見

pushhhhh

sent 推

好人一生平安

已sent
推

參考後再編寫自己論點，send個email就得，鍵盤和理非快參與

呢啲有用 政府無得唔理

再推

推
我無野講

可以加多一點

基本法第二十六條賦予港人選舉與被選舉權。因此作為香港永久性居民，被選舉權乃港人基本權利之一，不應受到無理侵蝕。

點寫就可以比大家自由發揮

推 之前send過可唔可以再send？

不能不推

#101攬炒認證

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

[急] 沈旭暉喺 facebook 出咗篇有關區議會選舉的官方諮詢

Pish

喺fb copy唔到段字點搞

send

電話用chrome開應該copy到

I copied and pasted it in the above link.

多謝巴打

最後機會呀send左就廣傳

上番去

推呀 個個template都寄封

推之餘，記得send 意見

黨國機器操控香港內幕

自行加減內容
效果更大

香港局勢差到連沈旭輝哩啲離地撚都忍唔住出聲

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

Though the opinions above may be highly similar to those of others, I have seriously looked at and agree with every word and sentence. Thus, please count my objection as an individual one, instead of considering it a duplicate.

我加多咗一句，提唔切你哋，DEADLINE FIGHTER